[認真] 有邊部機個相機好過 iPhone XS

買唔起XS
有邊部機個相機好過佢?

認真問..

Sony 5D

秒

sony A7
Canon5D

pixel 3, mate 20, p20, xz3, xz2p, s9(夜拍)

U12+

u12+/ s9

俾個正評你，唔好嬲嬲豬ok?

pixel2影相已經贏xs
唔洗pixel3

部部差唔多
識影咪靚囉 唔識比部p20pro 你到影到屎咁啦

真ga

Pixel 打手唔洗理，部機無行貨，一壞就Hi hi

但係睇比較 pixel d色好似真係自然d

無行貨ga，部機一壞就變垃圾

人地問影相質素,你答無行貨

Xs max

狗唔識字 隔離po討論***外觀又係 成班狗第一句唔係講an就講爆
屌小學生做中文閱讀理解都高分過佢地

iphone 影相不嬲唔係最top

block咗都知佢吠緊乜
model answerbarking(

pixel 3 日拍贏，XS拍片贏，夜拍pixel 3好少少